堅料！天文台朋友消息 星期五八號

堅料！天文台朋友消息

星期五一定八號，
星期日一定十號！

我問佢消息來源，

佢答：

日暦

ok

聽日係8號

幾好笑，加油

笑左

巴打我留意左你好耐你真係好幽默....

( Show Blocked User - 唯愛西卡 )

所以話 連登真係child登 回家吧手足們

好撚好笑呀屌你老味

有創意 我by你

後日九號呀

咪又係一撚樣

屌你老母
就黎有人分享長輩圖

屌原來已經有人開咗

據消息來源指出，中國或成為最大贏家

好撚煩

再傾

星期一幾多號

玩左幾多年

今日個中坑同事都係到講

共匪統戰部做緊野

想港澳統一颱風訊號

宣傳機器啟動

下年國歌法, 一地兩撿之後到呢樣要改